屌你加錢免費送係咩意思？

頭先去餐廳食飯 寫住加$7免費升級特飲

利申：加左

同試食價一樣

咁抵屌

免費

即係加左$7就唔洗再加錢

係喎 姐係免費 正

咁如果寫加$7升級特飲呢

只要$7手續費/行政費 就免費獲得xxx

演唱會送首歌畀你，即係佢唔送就企係到等完場

屌

有冇讀law撚出黎講下有冇犯法
好想告鳩呢啲良心企業

人地加7蚊 係for你個飯加大
其次先係送你特飲

野食到齊之後 屌鳩個經理點解要咁寫